DSE中文卷三耳機問題

即係有冇紅外線嘅試場，Iphone或者有咪嘅耳機係咪一定唔用得？

唔係 可以用到 有冇人捉你係第二件事